有支援手足組織被恐嚇！

【本報訊】反送中運動一周年，明暗打壓無所不在。有支援被捕者的義工近日收到疑似呈堂文件內頁，上面載有抗爭者被捕相片，並恐嚇說如繼續手上工作「下一個就係你」、「打完你再坐監」。義工估計有人知他們正籌備「警暴檔案」進行投訴，欲威脅噤聲，但他強調不會被嚇怕。大律師指相關文件僅警方及控辯持有，行為或涉恐嚇。律政司及警方稱相關人員需按嚴格守則處理訴訟文件，籲受恐嚇人士報警。

大家幫得幾多得幾多啦

推

香港以內已經好難做到D 咩
大家自己香港入面圍爐冇用
最緊要係將呢D 事翻成英文, 推出國際!!

投訴先啦